[敵人反對我擁護] 支持解放軍全面在南海與美軍開戰！

最新五毛風向係維護中美關係，強調雙贏